在一個種族不公正的時代，這些公司甚至不願意使用“種族”這個詞，而是經常選擇使用“多樣性”來代替。 關於種族不平等的公司聲明中遺漏了什麼? 種族主義的真正原因。 2020年9月5日，MIT科技評論 
 這場大流行——以及整個夏天席捲城市的種族不公正抗議——似乎把更多的人帶進了民兵運動的軌道。 特朗普和COVID-19如何重塑現代民兵運動|Amelia Thomson-DeVeaux | 2020年9月4日|FiveThirtyEight 
 這些障礙的減少似乎可能會導致更多的運動員行動主義，將美國未來的種族不公正問題聚焦在聚光燈下。 美國人比以前更有可能支持運動員抗議|邁克爾·特斯勒| 2020年9月3日|FiveThirtyEight 
 我們的啟動活動聚焦於CHROs和其他人力資源領導者，考慮到大流行和對種族不公正的清算這兩大危機，很難想象還有哪個群體面臨著更復雜和緊迫的挑戰。 為什麼人力資源主管希望從艱難的一年中會有一些好的事情發生kristenlbellstrom bb1 2020年9月1日|財富 
 然後，新手們就會吸取教訓，警察領域的種族不公正就會繼續下去。 為什麼一些高級官員讓警察部門更難打擊種族主義|matthewheimer | 2020年8月26日|財富 
 它要求結束貧窮和種族不公正，我們在我們的時代完全致力於這一點。 感謝國會，而不是偉大社會的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 但真正的神秘和不公正在於，布魯克基本上被寫進了民權運動的歷史。 埃德·布魯克:參議院的民權先鋒和後種族時代美國的先知約翰·阿夫倫| 2015年1月4日|每日野獸 
 我現在決定絕食抗議這種不公正。 一名美國海軍陸戰隊員在伊朗監獄進行絕食抗議|伊朗連線| 2014年12月18日|每日野獸 
 “不公正就是不公正，不管它涉及到誰，”我最近告訴《Essence》雜誌。 後布朗和加納的問題:誰“該死”? Goldie Taylor 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 這段視頻糾正了這種不公，展示了一隻貓頭鷹在密歇根湖做蝶泳。 游泳貓頭鷹，簡·克拉科夫斯基的彼得潘直播! 海選和更多病毒視頻|每日野獸視頻| 2014年12月7日|每日野獸 
 所有的賄賂和不公正都將被抹去，而忠誠將永遠存在。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 但是，在一場惡性的戰爭中，對上帝和人類都同時存在著更卑鄙的不公正，為了他們雙方的利益，必須加以制止。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 加爾納什先生讓我們難以相信您不再願意離開我們，這對我們是不公平的。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 你的精神是普遍的自由和愛- - -毫不妥協地敵視一切形式的不公正和錯誤。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 我的不公平感被觸動了; 我下定決心，如果有機會，我要像湯姆一樣，到別處去謀生。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛